係紀律部隊到生存真係好似隻狗

對住同級老屎忽或者師兄 做錯野就要比佢地屌到化 完全唔識專重人 事後仲要當眾講是講非 完全無諗過當時人既感受 屌你老母 打份姐
講紀律 我完全唔覺得有 最叻就係爆粗問候人 咁叫紀律？
最撚好就炒哂呢班廢老垃圾毅進仔 重整風氣

都係呻下

尊重都唔識野同人講尊重

你入得黎左預左。無撚計。一係轉工。

出面世界好大。如果份人唔受得氣。自問有料到。出去搏殺搵錢好過

紀律部隊比公屋囝囝低端人口後裔做。

你打開地址薄睇下有幾何見住太古城入黎做

幫辦級好多都係頂盡居屋仔咋

都係睇錢份上

老實講。錢唔算多。除非你自己資質低無料到。否則出去撈一定撈得好過紀律部隊

今時今日仲行果套師兄師弟制唔撚work

如果無degree 出面做真係會好過做紀律部隊咩？

咁高人工係用黎受氣
你又想高人工又想唔受氣

其實邊度打工都有咁嘅情況
係睇明玩定暗玩

大家都係為份糧，弄權實有
唔好以為個個人都咁正義
大家唔好摸到大家底牌就算

都係個句啦
自己揀得做狗無人會可憐你
反正你入得去做都埋沒左良心

有人唔做要做狗？ 一早預撚左啦，傻鳩

你真係好撚戇鳩

咩好似呀
你直情係狗呀
垃圾 祝你全家死清光

屌你老母死黑警

Immi 都屌？
你老母臭閪